\chapter{后记}
假期要结束了，这本手册也基本上完成了。可能很多新手会认为，本手册技术性太强，难度太大。
不过，看完并且用过一段时间BBS之后，会发现其实上面的东西还是很简单的。
本来上网灌水就应该是很轻松的，不是吗？

由于本手册的创造过程中，有很多人帮忙，于是最终手册的作者改成了'bdwm users'.希望大家有什么
要分享的，也可以参与到本手册的创作中。至于本手册的发起者，在站上看上去是个疯狂的人物，其实
在线下，他是很热爱生活的，就像每位读者一样。

希望各位同学在新的学期中，学习进步，工作顺利！

